緊急！連儂牆唔夠！緊急！連儂牆唔夠！

【銀髮族】長者不懂上連登靠連儂牆收資訊 斥警方報細數︰我哋加埋都百萬歲啦

琴日晏晝行過某區連儂牆，見到721嘅資料太少
連儂牆唔夠721資料！
連儂牆唔夠多！去多D唔同地方擺！

Push

721

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

721 721 721

太古西北要連儂牆

推

721見

推推推 番工收工都幫手貼張散出去

[突發] 大 埔 人 今 日 要 早 十 五 分 鐘 出 門 口

［和理非］幫手！將民賤聯既720轉做721

最少A4，字要大，方便銀髮族睇